[3ds]有咩game 好玩

有咩game 係必玩

細佬都有部，有無開心版？

無

Pkm全部

除左pkm, mh, mario kart 呢

牧場物語

妖怪手錶， 火炎之紋章

Zeldaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

星之卡比

逆轉裁判

mario 3d land
zelda 眾神三角

唔識日文有冇咩推薦

妖錶
Luigi 鬼屋

孖寶兄弟，薩爾達和MH系列